知唔知道邊個數字返工唔會遲到

係2 因爲二不容遲